l = 0.06
predicted mean: 0.3219131228522815
answer: 0.31600642287930186
predicted std: 0.07334201647795902

predicted mean: 0.11996943693410037
answer: 0.035735526781885685
predicted std: 0.10751823770787979

predicted mean: 0.020519080103208236
answer: 0.09538746057751307
predicted std: 0.11995910591151455

predicted mean: -0.060923076994135836
answer: -0.1139280779241821
predicted std: 0.12227252843881707

predicted mean: -0.11201619526649807
answer: -0.19525919831075825
predicted std: 0.11478675887717929

predicted mean: -0.12269561526096433
answer: -0.20453880920903103
predicted std: 0.09978982027508256

predicted mean: -0.002126318056289437
answer: -0.06093156706179466
predicted std: 0.0661843542352885

predicted mean: 0.481184712388998
answer: 0.5858772997279456
predicted std: 0.07216655943057755

predicted mean: 0.6768778669241785
answer: 0.6391495847016734
predicted std: 0.07522368071147305

predicted mean: 1.0201160158549643
answer: 1.0180349678169527
predicted std: 0.07136103705720499

predicted mean: 1.1999521054861049
answer: 1.169125818111081
predicted std: 0.13550082275650108

predicted mean: 1.2071281932611526
answer: 1.2232867887428942
predicted std: 0.19675441259704227

predicted mean: 1.1598429097683112
answer: 1.1771997088491801
predicted std: 0.26124811764550315

predicted mean: 1.0671051795125945
answer: 1.133977192863564
predicted std: 0.31732372125869784

predicted mean: 0.9440018336660368
answer: 1.180749102577285
predicted std: 0.3546149253917968

predicted mean: 0.810071215874333
answer: 0.9811869917643136
predicted std: 0.36524314008916525

predicted mean: 0.686908947024051
answer: 1.019412061422792
predicted std: 0.34521245875965195

predicted mean: 0.5952625429108714
answer: 0.7116589615050718
predicted std: 0.29552214549204797

predicted mean: 0.5519890792208993
answer: 0.6777499714311838
predicted std: 0.22311759797202355

predicted mean: 0.5673265834668682
answer: 0.7265101171956854
predicted std: 0.14392178526878105

predicted mean: 0.7711820622917481
answer: 0.6619850260962581
predicted std: 0.13402772564162202

predicted mean: 0.9357219598660134
answer: 0.8263151105770739
predicted std: 0.19282300313739661

predicted mean: 1.1137588064419366
answer: 0.7874512638700084
predicted std: 0.2361297513716014

predicted mean: 1.2794085229158152
answer: 0.980682959169898
predicted std: 0.2535900240544197

predicted mean: 1.4078639528915657
answer: 1.168957315697224
predicted std: 0.2447349724918999

predicted mean: 1.4795724707679039
answer: 1.2733978513551147
predicted std: 0.21448477308273395

predicted mean: 1.4836304787675922
answer: 1.2977723477051593
predicted std: 0.17088463531511244

predicted mean: 1.4196773788594652
answer: 1.2511117208828515
predicted std: 0.12314469009403872

predicted mean: 0.6485029369532159
answer: 0.36373706197016464
predicted std: 0.08820576261473666

predicted mean: 0.546952886207045
answer: 0.34658161096331114
predicted std: 0.09618124044370864

predicted mean: 0.4896382444899776
answer: 0.35094050462765364
predicted std: 0.09631178313193565

predicted mean: 0.47241404060059616
answer: 0.2871349553103799
predicted std: 0.09328238889790007

predicted mean: 0.5144902246150697
answer: 0.5016796195461818
predicted std: 0.11335303334625742

predicted mean: 0.5478957110376418
answer: 0.6196116980467699
predicted std: 0.13667045394212973

predicted mean: 0.5756115359645223
answer: 0.5539811439899086
predicted std: 0.1562834215664674

predicted mean: 0.5925714443309387
answer: 0.8406113793735315
predicted std: 0.16452601502655995

predicted mean: 0.5984922197371164
answer: 0.8090328301196401
predicted std: 0.1585431643387799

predicted mean: 0.5968182952749918
answer: 0.7344896176320943
predicted std: 0.14021551232858817

predicted mean: 0.5928598248530279
answer: 0.7469730432937794
predicted std: 0.11535733878651737

predicted mean: 0.5962059168257728
answer: 0.5684577783168325
predicted std: 0.07846367229653754

predicted mean: 0.6061378979532954
answer: 0.6831330337104168
predicted std: 0.07525738260906972

predicted mean: 0.6236650325073915
answer: 0.6732338010614757
predicted std: 0.07835111139206936

predicted mean: 0.6159055457538392
answer: 0.4185345742407256
predicted std: 0.07767897627626573

predicted mean: 0.52742075391884
answer: 0.5286773345858555
predicted std: 0.07071415417646125

predicted mean: 0.43769490318242027
answer: 0.4055119075880676
predicted std: 0.06686178107835526

predicted mean: 0.028027063655720837
answer: 0.003040033635022999
predicted std: 0.07338859142210574

predicted mean: -0.11664908644574064
answer: -0.24148773342302424
predicted std: 0.07864158065482012

predicted mean: -0.2388322077467457
answer: -0.21644937934942587
predicted std: 0.0848655556070498

predicted mean: -0.35462467528729474
answer: -0.3662637289055094
predicted std: 0.10501105715908224

predicted mean: -0.3271907372787494
answer: -0.17210712706849987
predicted std: 0.11411564033216476

predicted mean: -0.23818378828847497
answer: -0.22044258481184026
predicted std: 0.11637710240524966

predicted mean: -0.09197142257309564
answer: 0.09856775942015815
predicted std: 0.11023959676321733

predicted mean: 0.10128735270070321
answer: 0.15835673391115535
predicted std: 0.10039800564032159

predicted mean: 0.5676695608196077
answer: 0.6037491686201929
predicted std: 0.10828241159940116

predicted mean: 0.805383310545831
answer: 0.9658734626489451
predicted std: 0.12392290969613881

predicted mean: 1.0231444170645179
answer: 1.2159500127560186
predicted std: 0.1316161129345765

predicted mean: 1.2066234443166994
answer: 1.244711508771708
predicted std: 0.12440806726062233

predicted mean: 1.3450842430248788
answer: 1.4852799651462465
predicted std: 0.10618067020144362

predicted mean: 1.4639274814345253
answer: 1.4168253603305305
predicted std: 0.1277068570251357

predicted mean: 1.442049355274921
answer: 1.5095155649497445
predicted std: 0.18019340114058277

predicted mean: 1.3694288821909137
answer: 1.242145902932053
predicted std: 0.23199831560900236

predicted mean: 1.2513046954451172
answer: 1.118934200256358
predicted std: 0.26826572532577

predicted mean: 1.0943050738396596
answer: 0.9319029154448821
predicted std: 0.28144447054039373

predicted mean: 0.9060993479127224
answer: 0.6991063711546565
predicted std: 0.2698864283136607

predicted mean: 0.6952790741494699
answer: 0.4329029093982731
predicted std: 0.2369027284005099

predicted mean: 0.4713725955898181
answer: 0.20351806563167463
predicted std: 0.18925664099154949

predicted mean: 0.24483338102864038
answer: 0.06849868362482531
predicted std: 0.13531603421106256

predicted mean: -0.4667161486080755
answer: -0.2931132552575144
predicted std: 0.13576992868187276

predicted mean: -0.5490513356733286
answer: -0.48798134543500027
predicted std: 0.190741581537164

predicted mean: -0.583467309886294
answer: -0.3458745426239159
predicted std: 0.2399123997430968

predicted mean: -0.5718651230543821
answer: -0.3793712306314098
predicted std: 0.2741483421375167

predicted mean: -0.5201894175204176
answer: -0.37144335999513284
predicted std: 0.28502324131152834

predicted mean: -0.43766326950555995
answer: -0.35077411036874784
predicted std: 0.2666781930369028

predicted mean: -0.33554707101459935
answer: -0.1500983016308486
predicted std: 0.2179372889941173

predicted mean: -0.22565252689939974
answer: -0.24426922621666552
predicted std: 0.1468200527895474


l = 0.2
predicted mean: 0.2053836201508547
answer: 0.31600642287930186
predicted std: 0.06674693132599467

predicted mean: 0.1999863018877987
answer: 0.035735526781885685
predicted std: 0.05528815815574989

predicted mean: 0.20761029749991128
answer: 0.09538746057751307
predicted std: 0.05219642574695238

predicted mean: 0.22182259988616942
answer: -0.1139280779241821
predicted std: 0.05018819810716791

predicted mean: 0.2422652185086204
answer: -0.19525919831075825
predicted std: 0.048819650714034754

predicted mean: 0.2684811646173923
answer: -0.20453880920903103
predicted std: 0.04778311500755385

predicted mean: 0.3359841150197376
answer: -0.06093156706179466
predicted std: 0.04620760569113863

predicted mean: 0.4648904528752242
answer: 0.5858772997279456
predicted std: 0.0458828273322029

predicted mean: 0.5123154285819651
answer: 0.6391495847016734
predicted std: 0.04677812086875985

predicted mean: 0.6094089315559654
answer: 1.0180349678169527
predicted std: 0.05032634021590824

predicted mean: 0.704893384109355
answer: 1.169125818111081
predicted std: 0.05558408338584281

predicted mean: 0.7504860531783059
answer: 1.2232867887428942
predicted std: 0.05845797918112763

predicted mean: 0.7939425073783651
answer: 1.1771997088491801
predicted std: 0.061265596738525815

predicted mean: 0.8348219893597748
answer: 1.133977192863564
predicted std: 0.06385198502364503

predicted mean: 0.8727564197178553
answer: 1.180749102577285
predicted std: 0.06608543516213958

predicted mean: 0.9074503476954465
answer: 0.9811869917643136
predicted std: 0.06786044060080679

predicted mean: 0.9386786069800497
answer: 1.019412061422792
predicted std: 0.06909848543972558

predicted mean: 0.9662819148014443
answer: 0.7116589615050718
predicted std: 0.06974775962714827

predicted mean: 0.9901607291219203
answer: 0.6777499714311838
predicted std: 0.06978241885876095

predicted mean: 1.0102677421230508
answer: 0.7265101171956854
predicted std: 0.0692017148707365

predicted mean: 1.039187154165289
answer: 0.6619850260962581
predicted std: 0.06631186149115992

predicted mean: 1.048088159330528
answer: 0.8263151105770739
predicted std: 0.06411992942508404

predicted mean: 1.0533771231341134
answer: 0.7874512638700084
predicted std: 0.06154614976710887

predicted mean: 1.0551384828559238
answer: 0.980682959169898
predicted std: 0.058705528534776674

predicted mean: 1.0534600351202053
answer: 1.168957315697224
predicted std: 0.05573439481201749

predicted mean: 1.0484280788410696
answer: 1.2733978513551147
predicted std: 0.052788083163040934

predicted mean: 1.0401243367829442
answer: 1.2977723477051593
predicted std: 0.050035565170578666

predicted mean: 1.0286247936779958
answer: 1.2511117208828515
predicted std: 0.04764877028623383

predicted mean: 0.925699963435011
answer: 0.36373706197016464
predicted std: 0.04489168881468679

predicted mean: 0.8966211080421377
answer: 0.34658161096331114
predicted std: 0.04603640244424922

predicted mean: 0.8649942945892015
answer: 0.35094050462765364
predicted std: 0.04743936403673391

predicted mean: 0.8310052538371633
answer: 0.2871349553103799
predicted std: 0.04893426828403861

predicted mean: 0.7569150341163965
answer: 0.5016796195461818
predicted std: 0.051639274993645616

predicted mean: 0.7174319319686133
answer: 0.6196116980467699
predicted std: 0.05263978254210004

predicted mean: 0.6768282435978914
answer: 0.5539811439899086
predicted std: 0.053314918172184235

predicted mean: 0.6355520424361528
answer: 0.8406113793735315
predicted std: 0.05363131783633564

predicted mean: 0.5941032958723252
answer: 0.8090328301196401
predicted std: 0.053580763198425016

predicted mean: 0.5530274743057154
answer: 0.7344896176320943
predicted std: 0.053177915527420426

predicted mean: 0.5129063295679578
answer: 0.7469730432937794
predicted std: 0.05245807590403599

predicted mean: 0.4379625514915009
answer: 0.5684577783168325
predicted std: 0.050297816659850364

predicted mean: 0.40436580260325905
answer: 0.6831330337104168
predicted std: 0.04900911118426186

predicted mean: 0.34783083385104346
answer: 0.6732338010614757
predicted std: 0.04646562725984295

predicted mean: 0.32591462027065315
answer: 0.4185345742407256
predicted std: 0.04539888287083706

predicted mean: 0.29676032691877907
answer: 0.5286773345858555
predicted std: 0.044082905552493674

predicted mean: 0.2900076080042882
answer: 0.4055119075880676
predicted std: 0.04394069928570044

predicted mean: 0.3013056000007084
answer: 0.003040033635022999
predicted std: 0.045670879558630605

predicted mean: 0.31484652876126945
answer: -0.24148773342302424
predicted std: 0.0468566349289377

predicted mean: 0.3325439021216381
answer: -0.21644937934942587
predicted std: 0.04825749356472518

predicted mean: 0.37770467008041264
answer: -0.3662637289055094
predicted std: 0.051464587480567744

predicted mean: 0.4035253469780027
answer: -0.17210712706849987
predicted std: 0.053157409997699634

predicted mean: 0.43025399787075447
answer: -0.22044258481184026
predicted std: 0.05484085776050735

predicted mean: 0.4568680054713713
answer: 0.09856775942015815
predicted std: 0.05646812120653218

predicted mean: 0.4823098216467588
answer: 0.15835673391115535
predicted std: 0.05799556205699407

predicted mean: 0.5254482375383128
answer: 0.6037491686201929
predicted std: 0.06059005752574829

predicted mean: 0.5411229189528374
answer: 0.9658734626489451
predicted std: 0.06158407621638666

predicted mean: 0.5516424798393418
answer: 1.2159500127560186
predicted std: 0.06233394229666699

predicted mean: 0.5562233342969148
answer: 1.244711508771708
predicted std: 0.0628153897108392

predicted mean: 0.5542220031312007
answer: 1.4852799651462465
predicted std: 0.06301223117266262

predicted mean: 0.5287308535531869
answer: 1.4168253603305305
predicted std: 0.06254022899115551

predicted mean: 0.504836546763068
answer: 1.5095155649497445
predicted std: 0.06189757716377414

predicted mean: 0.47357300395369045
answer: 1.242145902932053
predicted std: 0.061025446412417965

predicted mean: 0.43524417208637217
answer: 1.118934200256358
predicted std: 0.05997389305605066

predicted mean: 0.3903566216541551
answer: 0.9319029154448821
predicted std: 0.05880708660998967

predicted mean: 0.33961067601636363
answer: 0.6991063711546565
predicted std: 0.05760088572481169

predicted mean: 0.2838860034320083
answer: 0.4329029093982731
predicted std: 0.056438891632406826

predicted mean: 0.224222063030957
answer: 0.20351806563167463
predicted std: 0.055407221863015256

predicted mean: 0.16179395705438623
answer: 0.06849868362482531
predicted std: 0.05458880089221853

predicted mean: -0.08896040057552276
answer: -0.2931132552575144
predicted std: 0.054827291301814865

predicted mean: -0.14494581883406546
answer: -0.48798134543500027
predicted std: 0.05608687171961215

predicted mean: -0.19553115706277277
answer: -0.3458745426239159
predicted std: 0.05800420619375378

predicted mean: -0.2394844814912982
answer: -0.3793712306314098
predicted std: 0.06072891299850894

predicted mean: -0.27569617389617224
answer: -0.37144335999513284
predicted std: 0.06445511437590654

predicted mean: -0.303205326688159
answer: -0.35077411036874784
predicted std: 0.06941115950842658

predicted mean: -0.3212221001115308
answer: -0.1500983016308486
predicted std: 0.07583756284472146

predicted mean: -0.32914550266154874
answer: -0.24426922621666552
predicted std: 0.08395948734152613


